\documentclass{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{listings}


\addtobeamertemplate{navigation symbols}{}{%
    \usebeamerfont{footline}%
    \usebeamercolor[fg]{footline}%
    \hspace{0.7cm}%
    \insertframenumber/\inserttotalframenumber
}

\begin{document}
\begin{frame}
    \begin{center}
        \small
        Abschlusspräsentation von:\\
        \LARGE
        \textbf{CASE --\\ CO2 and Scope Extractor\\}
        \vspace{1cm}
        \small
        Präsentation von:\\
        \textbf{Steve Thierry Nantchoua\\}
        \textbf{Karim El Aammari\\}
        \vspace{1cm}
        Datum: 17.02.2022\\
    \end{center}
\end{frame}


\begin{frame}{Agenda}
    \begin{enumerate}
        \item Proposal Zusammenfassung
        \item Komponentendiagramm
        \item Parsing \& Demonstration
        \item Analyse
            \begin{itemize}
                \item Informationen aus Texten
                \item Informationen aus Bildern
            \end{itemize}
        \item Weiterführende Entwicklungen
        \item Fragen \& Diskussionen
    \end{enumerate}
\end{frame}


\begin{frame}{Proposal Zusammenfassung 1}
    Schwierigkeiten:
    \begin{itemize}
        \item Keine Standardisierung wie Unternehmen GHG Emissionen bekanntgeben
        \item Üblicherweise textbasierte Bakanntgabe
        \item Komplexität des parsens
    \end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}{Proposal Zusammenfassung 2}
    Ziele:
    \begin{itemize}
        \item Extraktion von GHG Emissionswerten
        \item PDF-Dokumenten als Infomationsquelle
        \item Automatische Verarbeitung
        \item Ergebnisse in einer strukturierten Darstellung
    \end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}{Komponentendiagramm}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=\textwidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio]{"./../images/overview.pdf"}
    \end{center}
\end{frame}


\begin{frame}{Technologien \& Tools}
    \begin{itemize}
        \item Python
        \item MySQL
        \item Vagrant \& Ansible
        \item Grafana \& MySQL-Workbench
    \end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}{ER Diagramm}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=\textwidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio]{"./../images/project-er-diagram.pdf"}
    \end{center}
\end{frame}


\begin{frame}{Parsing}
    \begin{center}
        Demonstration
    \end{center}
\end{frame}


\begin{frame}{Analyse der Informationen aus Texten }
    \begin{itemize}
        \item Textanalyse mit spaCy Framework
        \item Bestimmung von Seitenverweisen
        \item Extraktion von GHG Emissionswerten
    \end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}{Textanalyse}
    \begin{center}
        Demonstration
    \end{center}
\end{frame}


\begin{frame}{Analyse der Informationen aus Bildern}
        \begin{itemize}
        \item Extraktion von Scope-Werten [1-3] durch ein Bild
        \item OCR (Optical character recognition)
        \begin{itemize}
            \item Tesseract OCR
            \item OCR-Engine (neuronalen Netzwerks LSTM)
            \item Erkennung von Linien
        \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}{Bildanalyse}
    \begin{center}
        Demonstration
    \end{center}
\end{frame}



\begin{frame}{Weiterführende Entwicklungen}
    \begin{itemize}
        \item PDF-Parsing
        \begin{itemize}
            \item Extraktion von Bildern
            \item Text Layout
        \end{itemize}
        \item Dokumentenorientierte Datenbank
    \end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
    Vielen Dank für Ihre Aufmerksamkeit.
\end{frame}


\begin{frame}
    \begin{center}
        Fragen \& Diskussionen
    \end{center}
\end{frame}

\end{document}
